吳明德教授 《你與美國智商最高的人對舞弊和糾正是否雷同、 副總統如在1月6日前辭職對大局的影響》 美選 (第43波)

#今天是禮物 #livingatthepresent #吳明德教授

《你與美國智商最高的人對舞弊和糾正是否雷同、
副總統如在1月6日前辭職對大局的影響》
美選 (第43波) 1/1 |
3Jan2021

Victor Ng Ming Tak
164K subscribers

政經吳明德 | 講者：吳明德，大學教授，資深銀行家

報料電郵：tomorrow.is.grace@gmail.com

⭐️Patreon⭐️ :
希望各位支持🙏🏼🙏🏼🙏🏼
今天是禮物 🎁 Living at the present.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
PayPal：

FPS：
🆔6744254

銀行轉帳：
HSBC 004 - 741 - 272165 - 001
華僑永亨 035 - 817 - 616549 - 051

Recipient：
Living at the Present
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
吳明德教授新書《逆轉勝 這場運動已經為香港賺進了28萬億》

1.【本地讀者】

2.【海外讀者】

如有問題，請電郵至 ngdrbook@gmail.com ，感謝讀者支持！
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
email: living.at.the.present@gmail.com